你估有冇可能入稟要求解散警隊嘅速龍小隊？

我睇先見有post入稟要求警隊向宗教人士道歉
我開始諗 其實速龍小隊全隊人都係非法團體啦

第一 佢哋話執法 態度非常惡劣
甚至係有隊員講粗口「記你老母」「自由閪」
我相信已經有辱罵成份
但其實有好多片都見到係圍毆冇攻擊性嘅市民

第二 唔好話委任證 跟本連警員編號都冇
仲唔係非法團體？
啲義士都係得個口罩
除咗就跟本見樣 佢地就蒙面
我點知會唔會有「真正嘅暴徒」混入假裝借機打人？
同埋如果係合法組織點解唔表明身份

我知大家嬲嘅係成個警隊
但我要解散警隊係冇可能
但係速龍小隊係警隊嘅一部分
至少可以係之後要佢地表明身分
如果唔係我下次都扮佢地混入 容乜易

推

解咩呀 告全隊呀

換過個名又可以繼續仆街,所以你嘅提議冇乜用

呢個時候不適宜JR
因為政府又可以拋個波比法庭
大條道理唔理Deadline
到時就變抗爭者無理取鬧

影衰多倫多

起碼可以迫佢地唔好用嗰個裝束出嚟
重點係要挫一挫佢地啲士氣
擺到明係佢哋唔啱啦 做啲嘢都好

改個名叫暴龍小隊，士氣可能仲高漲